［超突發］老朽係高鐵站放左個...

濕屁

已經報驚，極度懷疑濕屁係一個喑號

做個文明高鐵乘客

公安is coming

樓主